[KPOP]老老實實,邊團嘅fans質素最高

🤔

我老4牙賓最高汁

Midzy最高質

曼城

吾wiz

唔評論其他團
BUDDY

賓師兄係幾高汁...

發覺飯得itzy嘅都係好人

鏝

肯定係天堂鳥。。。。

Mirror

呢個有保留...

金永哲(牙哲)..🚦✋🏻

buddy

定粉

唔係moomoo?

55

🤣😅

樓主你都係好人

除左once同army諗唔到其他
咁岩又係最紅既男團女團
其他成日黑黎黑去

唔係膠post?

once army 同blink真係3大清泉。。。

其實小妹我都係姜糖……

漏左JACKY